1967年8月24日發生咗一件事

1967年8月24日上午8時45分，林彬駕駛着車牌號碼AF7268的私家車於何文田窩打老道山文運道開車返回電台，剛轉入文福道近文運道處，被兩名偽裝成修路工人的兇徒攔截。兇徒向車上潑以汽油縱火，林彬全身着火，翌日於伊利沙伯醫院逝世，終年37歲

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

林彬當時被擲汽油彈，滾出車後再被淋電油，臉部燒焦，頭髮燒光

但願香港唔好再發生類似事件

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

好慘

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄), 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單

希望啲黃屍暴徒唔好咁做
好驚有一日會有警察叔叔或者高官俾人燒

借個位嚟

和理非 勇武 冷氣軍師一齊做野
唔好戒嚴先等佢制裁

721811831

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

左仔累死佢咯

push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

pish